美國國會議員話幫香港人

巴打可留言支持

聽朝先推 宜家太晚 個個訓咗

push

關於後續事宜，燒山呢段野講得幾好大家可以去睇下

Liked and retweeted

大家有共識行動，請幫手推上熱門

613行動部署